中國準備出現饑荒，一人一個慶祝活動！我先！

加餸！去黃店嗌兩個餐一個人慢慢食

樓主識玩！支持！

N+1

長江整你唔死

餓都餓撚死

最新消息已經N+2 （科學用餐）

浸撚死啲賤種
餓撚死啲賤種
中國人太幸福了

支持N+1行動串9支那豬

唔怕

支持樓主一個人嗌三個餐慢慢食

整多兩份小食加個湯啦

係時候清咁D 冇哂錢又冇用既韭菜
種過批新

拍大食片

黃色大食圈

支持樓主一個人嗌多兩份小食加個湯

洪水沖走啲
饑荒又餓死啲
中國人真係太幸福了連死亡方法都有選擇

即刻訂富東閣片皮鴨

黃色片皮鴨圈

如果香港限聚令兩人 再加呢個N-2 咁入去點叫好

咁難嘅數學題真係唔識
呢個要問聰明絕頂嘅連登仔

係時候食多d 增月巴了

兩個人去
會無得食

一個人食點搞

嘔返上一餐

支持

堅食唔曬

單身賤種等餓死

食上兩手食過既野

去食自助餐先

相信正苦

呢套野真係好痴線

想食

買定午餐肉準備炒好過啦，你唔發現超市d食品最近已經貴咗好多喇咩。

没事儿
党灭贫而已

即係迫人要3人以上聚餐
疫情gogogo

中國一定唔會有大饑荒，一定唔會死上億人

真係要光合作用

祝年年有今日

儲定糧喇，本身已經係糧食入口國，要播種時就搞武漢，夏天就搞水侵，依家同其他國家關係咁，人地就算賣食物俾佢都會加價喇…而且過多幾個月後分分鐘好多國家跟機將香港當大6一部份，到時食物入口都要關稅…

隻比超拍pat pat

你今日儲咗未

大家可以一齊玩dont starve together

支持藍店捐食

連贊助祖國都不敢 還敢說愛國？

人地解放軍要食廚餘啦

搞個任食大食會

去麥當勞買DOUBLE 足三兩加大再加兩隻雞翼再加多個豬柳強慶祝下

小心佢哋會拉高周圍國家食品價格

屌你仲食金拱門？

N+1 咁少 N+3啦
請人食又點話

人有多大膽

照收十人價錢

黃店大食會

中國飢荒 你估香港會唔會受牽連?

科學用餐係乜撚野詞彙黎

食唔晒拎去餵狗

黃店N+1行動

唔好危言聳聽！點會有饑荒？

我國天朝地大脈搏大把草

中南海每日嘅饍食唔會缺少，茅台產量係唔受影響嘅

n*2

已跟

3個人食1份餐，又贏

科學用餐

支那14億人 再大嘅事除以14億都變得微不足道
(包括糧儲)

n+1

捐一大堆草俾紅十字會做人道救援

土法大鍊鋼人吃人

試過
但一個餐都大份到pk
差啲食唔曬

直播最好

餐餐大魚大肉

搞個大胃王比賽

食剩野先代表富貴

應承我，三峽出事唔好公開慶祝

樓豬參考吓

真識食
呢套戲好有深度

屌晒你地老母咪燈啦
偉大支國點會有饑荒

啲中文睇壞腦

無意之中講咗啲事實出嚟
睇嚟又要消失一個

殺晒d蝗蟲咪無飢荒

科學用餐係未n-2 之下食哂成個元素周期表呀

留係香港食自助餐

食放題同自動餐擺到成枱都係
利申 大食

我一陣就去食n²

我決定叫多碟餸

食幾多的自由都冇埋

小粉紅：人民有溫飽，人民有錢富起來，才需談民主。

小粉紅有福了，而家成日都饑荒，長期大部分金錢都被官員貪晒，有排都唔洗談民主啦。

地有多大產

人哋食物內循環和食草都捱到幾年，唔駛我哋粗心

窮呀DL

咪燈，真係出現先講啦

科學用餐
直接一人一包鹽水算啦

屌你老母啦咁鍾意燈 三峽大壩燈到影都冇

識玩還識玩, 食唔晒記得要打包, 唔好浪費

支那狗食狗，食蝙蝠都食到兩年啦
饑荒

今晚加餸先

係

嗌兩份
再開埋木下嘅片睇住食

好快佢地就係咁

大陸仔啲用詞分開睇隻隻都明夾埋一齊就R撚曬頭

期待N-N的出現

食元素表夠晒科學

人肉叉燒包

食左兩碟飯慶祝

係咪真㗎 我即刻去趣意廚叫返個pizza set 賀一賀佢

高碳水

點會 飢荒呀？又有蝙蝠 又有蝗蟲，仲有其他 野味，蛇蟲鼠蟻 ，點食都食唔曬！

黑頭髮黑眼睛黃皮膚

唔好燈
中國地大物博 資源豐富
以農立國 精通農務
點會飢荒

一個人食飯
食客要帶多份比餐廳

食放題？

佢地缺邊樣我地就食邊樣

中國糧荒 全球無米

跟機

可惜三峽大霸無爆
唔係死幾億中國人
咁咪解決咗糧荒羅
全球大魚大肉 恨死大陸燦

孽瘤：一個人單點兩份牛肉飯，大快朵頤！

自己讀自己

根據呢個垃圾港共政府既原理,
到時會拉埋我地落水, 一齊無得食

英文真係renmin ribao?

啲支那式中文真係好核突 啲字語亂咁用 乜q野叫科學用餐

乜撚嘢科學用餐屌你老母支那人

仲可以10個人同枱食飯？

喺黃店買左一個大蛋糕返黎重食淨左一大半

唔浪費食物就個個都應該做 但支共明顯唔喺呢個原因

咁開心
咁我落街買兩份M記慶祝下先 仲要加大

提提大家千奇唔好浪費食飯

捉D大陸妹屌

捐種子比中國

屌完比餐飽飯佢食

擺塊午餐肉喺條撚上面
等啲大陸雞追撚含

影衰晒中文

上次又話三峽會崩 仲倒數 今次又話饑荒
三峽崩左未 係咁9UP 真係唔好跟車太貼

其實唔會搞到我地咩 見到呢啲新聞我淨係識驚

習有多大膽
餸有多大減

n^2

你叫支那人情何以堪

去逸東酒店食個自助餐再講啦